法國我已經無資格再管你

你同邊個男仔whatsapp 我都無資格再呷醋

法國這杯清水更耐看

法國太想闖遍這地球

好奇怪，大部分人都討厭父母Check 手機
但男女朋友又可以
明明父母重要好多
計我話就算結埋婚都冇權管我
我老豆老母都管我唔到，幾時到你呀八婆

對唔住 我以後唔會

結局都不芬芳

check電話真係接受唔到私隱明明係基本人權